如何救一個女仔出情傷

應該點先可以令佢忘記過去，展開新一頁

佢聽廣東歌架

做咩都好，千祈唔好對求有非分之想，佢知道咗會更加唔信人

做一個聆聽者

你就bad taste DLKH😂

“你再唔開心我就做你男朋友gala ?”

甚麼叫非份之想

用巨龍屌醒佢

要打開心房都唔易

令自己成為佢新嘅情傷

你想屌佢?

我無巨龍呀

唔係男女朋友既問題，係點先可以走出陰霾

定是佢唔想對你打開心房

做佢水泡
比佢玩番排就ok

唔係話去到好熟啦，但唔知點解有種我見猶憐既感覺

我好堅強

我很醜但我很溫柔

I’m not a scumbag

無助時需要一個 追求者一個